［巴打入］有女朋友仲約其他女仔單獨出街 係咩意思

岩岩出左pool 半個月，
男朋友成日約第二個女仔食飯。

佢地一個星期見三四次，
究竟咩意思？

Sorry for 1999

利申藍絲

冇意思

中出即飛

係咪好fd嗰d咋

佢係正印，你係第三者

你又知樓主係第三者?

唔可以係第4, 第5者嘅

見佢仲見得多過你

可能一定識左好耐，frd 開呢

要睇個女仔係新識
定已經識左好多年 本身就好fd果種

臭雞

係新識既

Mola mola
男人唔會無啦啦同冇興趣嘅女仔出街

朋友嚟啫，咪咁多疑啦

多數出事，如果可以盡量搵佢身邊嘅人探下口風，同埋認真了解下佢啲情史

咁你要快d制止佢

咁應該點算

你又知佢搵同一個女仔食飯?
如果係佢自己講,咁可能真係好fd。
你可以主動表達下你既諗法。

但如果係你自己發現,而佢一直無提過有呢個人,咁應該係出事

Details
E.g. 點知有呢個女仔存在